{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Vahel n√§ed mind rohus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja kasvan v√§ljas."},{"text":"Loomad s√∂√∂vad mind."},{"text":"Ma ei ole suur puu."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF9370DB"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan taimel. Sa v√µid mind n√§ksimiseks s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti salatis."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldivad soojad ilmad."},{"text":"Mina olen firetrukkide v√§rv."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF9370DB"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja pruuni t√ºvega. Lindudele meeldib minus elada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lehed."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle peale ronida."},{"text":"Sa v√µid minuga asju ehitada, kui mind maha raiutakse."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF9370DB"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Ma olen ilus vaadata."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF9370DB"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning v√µite mind suupistena s√º√ºa. J√§nesed meeldivad mulle v√§ga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"H√§sti n√§gemiseks on vaja head n√§gemist."},{"text":"Sa v√µid mind salatis s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF9370DB"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja juured. Vajan kasvamiseks vett ja p√§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen elus."},{"text":"Alustan seemnena."},{"text":"Mind v√µib leida √ºleni."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Tehas","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF9370DB"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen suur ja roheline ning mul on mahl sees. Sa v√µid mind suvel √§ra s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Mul on mustad seemned sees."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ma v√§rskendan, kui see on kuum."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF9370DB"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Ma kasvatan viinapuul ja sa v√µid minust mahla teha. Vahel olen roheline, vahel lilla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"T√§iskasvanutele meeldib mind juua, p√§rast pikka protsessi!"},{"text":"Mina olen kuninglikkuse v√§rv."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Oliivid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF9370DB"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvab puu otsas. Oravad armastavad mind hiljem varjata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen seeme."},{"text":"Kukun s√ºgisel puu otsast √§ra."},{"text":"Ô∏è Oravad matavad mu maha."}],"options":[{"label":"Kookon","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF9370DB"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen kollane ja kasvan p√µllul. V√µid mulle potti potsatada, et n√§mmist sn√§kki teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Loomad s√∂√∂vad ka mind."},{"text":"Olen filmides populaarne suupiste."},{"text":"V√µin kasvada v√§ga pikaks"}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Nisu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF9370DB"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad!"},{"text":"Sa n√§ed mind teel."},{"text":"Minu sees saab s√µita oma perega."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó","subcategory":"cars"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma l√§hen choo cho! S√µidan rajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Ma v√µin palju auru teha."},{"text":"Paljud inimesed saavad minuga koos s√µita."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ","subcategory":"trains"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Ô∏è Lendan pilvede kohal."},{"text":"Ô∏è V√µin sind viia kaugetesse kohtadesse."}],"options":[{"label":"Aeroplaan","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è","subcategory":"aeroplanes"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla v√§ga suur."},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et paigal p√ºsida."},{"text":"Reisin mere peal."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö¢","subcategory":"boats"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kui nad on haiged v√µi haiget saanud ja l√§hen wee-ooh wee-ooh!","hints":[{"text":"Mul on k√µva sireen."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Olen tavaliselt valge punasega."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöë","subcategory":"emergency_vehicles"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli.","hints":[{"text":"Peatun erinevates kohtades."},{"text":"Mul on vilkuvad tuled."},{"text":"Paljud lapsed s√µidavad minu seljas!"}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjemootor","isCorrect":false},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå","subcategory":"buses"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa v√µid minuga jalgadega s√µita.","hints":[{"text":"Sa pead tasakaalustama."},{"text":"Ma vajan, et sa kasutaksid oma jalgu liikumiseks."},{"text":"Olen hea trenn."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤","subcategory":"bikes"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan tulekahjusid kustutada ja olen punane ja redel.","hints":[{"text":"Kannan inimesi erilistes riietes."},{"text":"Kasutan vett leekide peatamiseks."},{"text":"Mul on sireen."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"K√§ru","isCorrect":false},{"label":"Van","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöí","subcategory":"emergency_vehicles"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Kannan suuri karpe ja olen suur veoauto!","hints":[{"text":"Aitan asju toimetada."},{"text":"Mul on palju rattaid."},{"text":"Ô∏è S√µidan pikki vahemaid."}],"options":[{"label":"Poolveok","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Campervan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö","subcategory":"trucks"}},{"level":"10","type":"transport","question":"V√µtan inimesed maa alla.","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga linnas s√µita."},{"text":"Peatun jaamades."},{"text":"Tunnelites, kus ma reisin, on pime."}],"options":[{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöá","subcategory":"trains"}}]}